[IQ副學士]IQ鬼才出山之IQ題

有日柯南接到單案，話有個妓女殘酷殺死嫖客，究竟佢做咩嚟呢。

今次應該算終極難度，照舊三頁開估

西檸雞

秒

呢題係我成個月前嘅IQ題啦

燒春雞

屌我老母

終極難度

有人估中？

屌你老母

佢做愛